收到風 有人用$500請人去遊行反送中

又係綠色底 whatapp cap 圖

每人一張
香港有冇咁多張$500蚊紙

班廢中廢老信㗎

係咪del 左post?

「出手咁低」？係囉！親中派出$5000一個人呀

4月28日

500蚊真係得，收賣d撐送中廢老係咁上下價啦

每位五百
尖叫加二百
眼淚加三百
失禁加一千

3毛開啲po 柒位點解咁多 ?

4月28

得嗰一段嘢就可以出post
連對話圖都冇